有無人記得名古屋麵包鋪？

間野當年好旺 開到週圍都係
個燕窩月餅

名古屋呀 燕窩 月餅
低卡 好味
健康 又fit d

伊藤家係咪都執哂

本身想入黎就係留呢個

睇黎得番d老屎忽

先識依d野